---
title: "Giới thiệu"
---

~~Blog này ghi lại những bận tâm của tôi.~~

~~Lúc cảm thấy sự cô độc tràn trề trong tâm trí, không bạn bè, chẳng ai quan tâm thứ bạn làm tốt hay dở, không ai trả tiền cho bạn, khi đó, bạn muốn làm gì? Đó là câu hỏi tôi vẫn thường gặp.~~

_Cập nhật 2025_: Blog này ghi lại những hành trình của tôi.

Bạn có thể liên hệ với tôi qua thư điện tử: [toi@doclai.com](mailto:toi@doclai.com)

```
-----BEGIN PGP PUBLIC KEY BLOCK-----

mQGNBGfEWdgBDADR66lZQS5LZZFo33gtgPrmf60zmFm6pd1m33NHl2hYk+DPEJqL
wOoLTLOa4g7XrMozzalPWVXesqyhTGLDB9CfyEaYCAhDQS8WiL7BRbEZrktOT+qU
hSkSyJDBflfQA5SqdmckeJl5VKW3c/4ZGouGHI4lAg1i/euzENFwZybcixLM4npG
ioawG0+spu+OYSqr/YditTYXOFmd1WX1w3bn4IfwdfAIcMJHfzoEPryrlwHEQlQU
KBXyw8HKEy6CPxLgftm7rXV83zSuEduD2tEtjSCP0jSF9SFEla/+NL7l6MP5ehJS
I+fN1xMC9S8Utb0KmwkocrE9tKvTFyJtDclvcbKOoRvUHs0lScTrBXkcJwPZgeue
fw1LwthTtV7H+makHzAIPrPl6o15/cTnl9JE1uCXOHjQvkNnse/a81Jh72AqnLr1
g8nkgesUGMT308gCehxsDgfcCfKY/aNRRWYB82TInNteQjcqAv3n7kmyoIHzZcSU
/tbKyLYLrMCYLv0AEQEAAbQlZG9jbGFpICh0b2kuZG9jLmxhaSkgPHRvaUBkb2Ns
YWkuY29tPokBzgQTAQoAOBYhBHAasgUZ5aG6uITHMXKKJe2/0K1bBQJnxFnYAhsD
BQsJCAcCBhUKCQgLAgQWAgMBAh4BAheAAAoJEHKKJe2/0K1b7tEMAKVNAM/rO/iL
Dm4yIpJmN+1YYANEKHvlN94W0o+juUmoPbpoIo7bvR0ep3SsprrLCb0bDv14v4xb
ZXvlY/G2U9PlwdPEJ+savzXi0jzIGyQ1fT7gXVzdCX95mJeHMwpeXi/fGFWUL/F0
0CfhduaRCFQlUe1/mw0iyREkg+eM+MXe0ytHkvaV6jPe8zAYnE4tZBpGSqAOgWkI
LAtNsnTZuhUK3dp0MKpPPiBo3EmqYiy4ufdYwEqsyobYlGRKFBHif4NrBh1xqA8K
2cJkzz/MDMqVMwT0yzx685jnpBY7QtV2+YyxdQ7T4oDNvgxLfaCG+7p2DmV58O7a
sXPfxWWja4yyc1+VQCSKryZTgfwlyBtCiuUXq1OLo9bFJ0+ej8ziOd6HHfJR60td
38AA2NSHj2AHbkA7PSU2KRGnHSnIS9RUgBpTYu3zKndwqKUxG6j1B+MI35NB7nUJ
9Cj4swVtkcAippgCjodnTwlaCm6Ork6LMQCK0FBeuUlljnRWhamJarkBjQRnxFnY
AQwArY6cPJwsHez+UX3bbixBv+xUbPQv98esDa1cPPqjtOwWfUWiHdPuFdblYlcy
FVqJaSL6PM6Ej/MO/7imPubuMA0LVMnsJVwNSEvKVRgLccV6rr1QFNomhANbuRlP
JZaTGOSLYhaMQPjx728B5mrqdYHoxsc/CZEBO7rEzG29PmY8hEHGG0Osej2bBVWC
axxCleMYH+BVvu6ysmbdaigD2qI+czbphD4crwIW/CkGjKEWmA/+tQuoMSydJBAl
52c8ZRGd+SDcZjGMofvFEFbZe36Bji4jIXdT/Dzq4/8raNgh7S8LY5oeFbLv19Jl
DC90Fubw0a2l1nVxCJG2Gvyx5STFIb+ay1c3T2QTqHoUbWxivJI7hOyeIMZ+Y6Fk
0+8buTKRIGKx9B3m7XqnGZP8MNwDHaN2helRCMUc+PX0tw+sThnHQs0wQV6P2Xr1
KZLIbTnEK8ts1+CoO1MHWYd9Njhx7M8qb7By+ReHyvuU0lNs2IWF3nTAnDZOpa1J
VBWpABEBAAGJAbYEGAEKACAWIQRwGrIFGeWhuriExzFyiiXtv9CtWwUCZ8RZ2AIb
DAAKCRByiiXtv9CtW0EoDACWTLCoKRPMfxOxU9Nej+bzHgaNWxTIgIJPTPxy++r5
S95ARGRdYD3Xt8M4IUaZzJ+9FlWlLuqdI/AaHhnpNwMAxxJ2kZ/8kwf3HQXoH+JX
OpzdfpPOBWOXZgIEdD0qUtxkL2pHIna76g5IBIKsr2nQCJtQuiydAqhUIJ5N3ke3
v23vWHILEIy3JWVkOUv5+5Fd2sgrEm7H/NWMxrY5iwDrCsyJngoxUVFnjr0hhmB1
9uygTIxXdCRPxDjfAUfX/kER41UhS43T1CbDeAvowKm7W8ivxAEX1n3paPDoXo87
tWbo+Su4SnLtt5MA7ZnTJjqhgXOPJqH+wHf+bAWrJ6FQLt/qXBm+4L4+yZzoFKWM
ZqhHJZsdb4Y6Av6kHP2qwQ1gJ+h+u46VtFqksMC+TA1W7vtRqM8HOt/KkEUVo5h2
6AjoL6K7sr1xSSxLL1ks/P2bFuYxAfMaQkvlGROMVOJCVXsZnyCxL9F7SUbz1U4z
xtPmjaPqUV3cuEWlAg/zcGU=
=0MAV
-----END PGP PUBLIC KEY BLOCK-----
```
